勇武短短一年既成績遠超泛民

泛民令香港三十年毫無寸進，勇武拎個場玩一年就可以搞到如斯田地。

成功爭取國安法代替23條。
過萬手足被捕，前途盡毀。
多名手足重傷成世受影響。
美國取消特別關係法，香港正式收皮。

俾多年勇武真係香港點會唔收皮，多謝勇武 多謝手足

街頭抗爭+國際線

不如話林奠短短3個月令勇武理解咩係真理
好過返13年學

Agree

佢地理解左咩😅

犧牲小我，大家都會為我好嬲

仲以為白事當喜事 搞得越衰越好 又贏